用何君一死 換國慶平安 有無得諗

有無得攪先 國慶比面你 你有面子 用一件垃圾換面子 抵

要件垃圾做咩？五大訴求呀！